屯門邊度有好味炒飯／河

乾炒牛河
揚州炒飯

邊度好味？？？

善心打破零回覆

唔該你喎

仲搵緊傻系

上嚟我屋企我同你炒飯

以前有 依家自己炒好過

好想食